（關愛座露底了） 關狗五毛屈毛技倆出現了

關愛狗多次喺我既post留言屈我係五毛, 但係又解釋唔到點解我係佢口中既五毛, 跟住 我就反問佢 叫佢想屈我毛都比啲原因, 跟住佢就 用下面第二呢張圖屈我

佢張咁嘅假膠都講得出係五毛證據,
我個假膠留言就喺度話 （你還有黨信不信我還有你，反正我信了）

既然關愛座話 我呢個留言唔係假膠, 我想睇下各位連登仔點睇

中資股大股東關狗

關狗偷偷留下負評 #

係咪要起埋你底睇埋你其他親中言論 ？

關愛狗分身

你真係好撚煩

英國5毛

我從來都無親中言論， 唔似得有啲人， 口裏反支, 但係身體力行做中資股大股東淘寶打手

呢啲就係關愛座 屈我係五毛嘅證據

五毛Me係鬼仔#99568底已起

LIHKG @ Android[/quote][quote]事緣:
會員on99屌喇星開post起鳩個小學雞底 由於睇唔過眼
亦見到佢自爆左youtube ac, 決定用少少時間試下起佢底

會員on99屌喇星 youtube ac: pc 9527
竟然連接左google+ 成功左第一步

但咁既資料太唔足夠 亦好容易起錯底
再慢慢睇下youtube ac比到D咩我地 發現原來on99屌喇星upload過幾條片
其中一條

相信該留言者熟悉片主 亦都透露左pc 9527亦即係on99屌喇星叫Joe

然後我地就開始用google+比既資料去起底
首先係Tam Hiu Sze小姐

為左確保無搵錯人 我係Tam Hiu Sze小姐既friend list試下搵唔搵到common friend

結果成功搵到Hoi Kit Leung

再搵到Cody Lam

已經代表無起錯 不過重點主角都係依位叫呀Joe既人

幾位friend list都不約而同有依位Joe Lee

而Joe Lee friend list亦都有Andy Lee
咁多資料加埋已經幾肯定會員on99屌喇星就係Joe Lee

再保守D 我地睇埋Joe Lee既Facebook

係倫敦讀緊書

亦都同會員on99屌喇星一樣好關注時事

最後就係會員on99屌喇星出場喇！！！

由於無其他相 透過2張相既推測

會員on99屌喇星就係前排中間[/q

呢啲咩嚟？

驚你睇唔到
post多次你五毛證據

依照關愛座嘅邏輯bob your uncle都係五毛因為佢都 唔撐遊蕙禎單嘢

呢啲就係關愛座嘅五毛證據

你個名嚟喎五毛狗 傻撚咗

你噏乜春嘢呀垃圾 1999 ， 你又轉移話題啦

完全封鎖女
攻擊親關家姐既, 九成係五毛
辨認起黎方便好多

Who?

中資股大股東淘寶打手關愛狗

Push